知不知禾是惡夢 從無受控。。。

愛發洩不愛被洞

不理幾點鐘 龜頭仍在跳

...

你好有才華

多謝